當年雲高爾d霸氣係唔係好好j

Ok la

D霸氣真係

有冇師兄知當年雲高爾係曼聯有幾勁

你敢唔敢？！

佢唔係性敢既咩